# Minecraft Manual

身内サーバーで遊ぶ用のドキュメント。  
なんかわかりにくいとことか誤記あったら教えてちょ


## ルール
- `つっこのおうち`にいない人を呼びたい場合は`つっこ`に相談して


## バージョン
`PC版 Java Edition`の`1.13.2`  
`Switch`とか`Windows10 Edition`**ではない** (Window10ではできないという意味ではない。Switchではできない)

起動画面がこんなかんじのやつ↓  
![](start.png)
